見到啲垃圾覆 “xx師” “手足” 一律block

屌你老母 成班on9當有趣

封鎖師

Block師

手足

飛機師

時也命也運也師

垃圾師

樓主獨裁師

慘過返印度

手足師

場運動就係比呢啲on9仔收皮

單機師

收皮師

好驚呀..

老師

見到師

幾隻五毛入哂黎

工程師

記得block埋一年前果班

xx師

你做咩運動咁易唔做？

一班傻鳩3毛同心智未成熟既柒頭先會咁玩

解決師

美洲師

成熟師

歡迎光臨 LIHKG on9 list
大家認為係五毛分化撚等等會員
如非必要一律視為戇鳩仔
以方便整理本名單

本名單最近更新內容：
- 整咗個 LIST 畀已確認被永久禁言的會員
- 新增部份會員嘅留言備份連結 (以免被 del 留言無哂證據)
- 新增 [img] 功能整合已上載的留言圖片連結方便狙擊

P.S. 建議用返電腦 browser 嚟開本名單
用電話開嘅話部份格式可能會出現不兼容問題

最近更新日期：2020/11/1 1:29:42

分化師 blocked

走冰師

時也師
命也師

安心師

真係好笑 場運動有咁易收皮？
你做性愛運動？

樓主呢個post仲洗唔洗睇落去頭兩版全部xx師

一律師

波台早一兩年玩厭嘅term 唔知點解興返

狗屌師

block手足師

同意樓主

兒登太多膠人

你老母比狗屌師

鳩block師

大話師

ABC

樓主, 上連登勿認真,
連登本身就有一班ON9 仔玩膠,
運動? WFC?

嬲豬師

玩手足呢個term當然值得被屌同block
係師都唔得，你係封鎖師

如果on9仔可以整到場運動收皮證明場運動都幾脆弱下

真 唔好笑但懶得block

曱甴見一隻扑一隻

你block 咪block
關人L事

自命清高師

師師師

扑甴師

On9師

五毛師

Pin

Agger

好痛師

封你老母師

垃圾分類師

block人師

被封鎖師

時也命也師

單機連登師

油頭毒師

分化師

見到啲垃圾覆 “xx師” “手足” 一律block師

你出得依個post我諗你block到手痛都block唔曬。。。

問左慘過返印度未?

時事台可以大過1001

扑嘢師

印仔d post變晒單機師

話題師

pr on9 po 都上熱門
拉

屌你老母成班on9當有趣師

推到變1001
等樓主block撚曬1001個人

如果場運動咁就收皮，咁對運動唔搞把啦

樓上咁多block唔block得曬呀

推po師

扑扑師

拉師維加師

脆弱過支那玻璃心
低能仔

我想畢業出黎做工程師

熱門師

一班傻鳩3毛同心智未成熟既柒頭先會咁師

時事台推拉師

慘慘師

脆弱師

Block到2047師

最後得返佢自己一個

好人一生平安
巴打功德完滿,祝身體健康
個list好有用,平時有用開

拉師加推師

屈毛師

Pr師

好認同，成日乜撚都加知師師師 , 屌你老母 真係想知班垃圾幾大 成隻小學雞咁

玻璃心師
廢撚過支那人
出征block鳩我未

樓豬屌9人搞到運動收皮先係分化，跟本冇收皮過
冇街頭抗爭就收皮？你有冇RT過，有冇reddit推文宣？
最後加多句：偷懶師

三毛師

list師

師師師師師師師師師師

樓主單機運燈師

基師

推on9 list

成日乜撚都加知師師師 師

扑師

綺捷·施

拿鐵斯

on9師

嬲男師

要扑自己師

運動幾撚時輸過
分化

官威

咁既垃圾post都可以上到熱門師

Pin this

“xx師”

時也師

推

玻璃c

agger呢班人根本比david更加膠化運動

認同師

笑咗

Block手足師

連登係咁架啦 不過久唔久玩下膠都無傷大雅

唔睇師

律政師

佢地就係想玩爛同膠化 block加無視=ok

ICA師

Agger 師

Ching 班手足俾你block晒喇
單機師😅

點解唔block對唔住扼左大家入尼嗰d標題檔

贊同師

推 見到飛行服務隊同消防合作條片 就諗起。。 - 分享自 LIHKG 討論區

cc台 終於認運動收皮

飛機師都block

老母師

疑惑師

型撚到

唔想被封，手足

牛逼

jeng, 成個世界清靜哂

覺得白卡David仔更加好師

單機師
你睇真啲 機師啊

五毛？

樓主變單機未

負皮做乜柒
話緊黑警喎

有趣師

係，好煩

山西布政司

樓豬直接quit連登算啦 驚你block到手指痛

Block到手軟司

下次講清楚d師

唔知點解會講得出口 好無聊

樓主變單機on9仔師

廚師

show blocked user

無聊師

推拉師

有j絲

律師

自high帥

手足師
我屌你老母閪

請大家唔好放棄97後嘅手足

屌你老母呀

有聊師

設計師

姐係風水師

運動就係俾你班人搞死

“xx師” “手足”

係呀，因為行動唔係用連登嘛

btw你地最重視嘅行動post變晒做交友小圈子post

秒師

PR 技倆嚟
Block 就啱
等大家覺得煩厭

樓主on9到

慢慢單機

on9 list師

Block block師

你捐咗錢未呀手足

我今個月唔係好夠錢食飯

On9 list師

膠師

煩撚過豬閪
事實係好多五毛成日係啲新聞po講手足加喊豬
成班友on9當有趣係到附和
至於乜乜師呢個俾印度佬條仆街玩到濫晒
個個又係到跟風
完全唔知做乜鳩

巴閉英雄主義師

係成場運動比連登搞到收皮

堅持唔係因為其他人 唔係佢做你又跟住做

樓主趁多人不如pin返個行動post

同意師

仲有勿認真？
坐咗幾耐
而家班正義撚偽善撚認真到乜咁喎

個list仲怨婦過怨婦猁

交友post黎

sorry利申返 抗爭無收皮
我想講呢排人係毒瘤 唔再處理真係好大影響

用撚壞曬呢個icon：

到底係邊條仆街帶起「XX師」呢個風氣?

只許官兵放火 不許百姓點燈

手足

忍一時風平浪靜
退一步海闊天空

冇廣闊嘅胸襟點樣等到光復香港嘅一日

同班cctoy同波台垃圾一樣

係咪你

回力鏢師

Cc

我普通會員嚟

師師

block到手痛都block唔曬師

講曱甴就以為話手足

想點處理呀處理師
你返認真見到xx師個數量都冇呢個鳩po咁多啦

冷氣軍師其實幾可憐，啲勇武退哂場，以前都話一星期三次，依家一個月一次，比個封鎖師佢做就日日都有得block 一日一千個五毛，十年block 14億個五毛

on9師
屙屎唔出賴地硬師

*認真po

上咗熱門

第一個Block 樓主條撚樣

唔係波台垃圾就得啦

好好做你個普通會員

係就完全封鎖啦 咪又係死死氣㩒返開黎睇師

寬己嚴人

痴撚線呢個POST D 腥港波台3毛賤畜一次過出晒黎
一次BLOCK晒一勞永逸

所以我建議開一個「認真台」
隔開啲膠人，不過冇乜人理我

老屈師

可以一次過block晒 cctoy同 波台既垃圾

空account五毛師

講xx師 手足就係曱甴

成班波台狗嚟

扑到等手軟呀

其實你剩係block”手足”算啦

師

膠化師

再見師

吉ac
五毛定國安師

一次過BLOCK 晒好撚正

聽講block哂就可以光復到香港

真。單機師

嚴人寬己師

引人講Block師師

日日都有堆人入正經po玩膠
你唔會block得晒

會計師

幽默大師

光復師

未完全封鎖 要人動開黎睇師

好似主要係你d post

派膠師

ON99師

永逸師

lm mark哂D洗版一毛

鞭師

正，on9當有趣師

手動睇po師

完全同意，個班友一係五毛一係堅on9。

Puss師

block咪block囉死傻鳩
好撚驚

lm mark師

xx師師

點會我睇有6,7個BLOCK都係咁回
比盡呢班傻鳩得百幾ACC

罪魁禍首師

鍵盤光復我識條春咩，總之發生咩事都好時事台或成最大贏家

你冇打key word 唔計

sorry 師

清泉師

唔關我事的

Block啦 好撚驚呀

偵探師

中共師

36師

篇列師

kf師

我覺得反而o係呢個post玩個的先唔應該block

玩單機

日文

鮮師

CC師

鐘培生話kpop冇營養呀

型到
12人都無你付出咁偉大
今鋪支共仲唔比你啲扑嚇到瀨屎

建議cctoy成立真理部審核所有post嘅內容

正評自己師

班人打嘅時候係咪覺得好好笑
定人哋煩到躁會興奮

你無出過post一黎就講政治post
5毛pr黑狗
又晒左個acc啦

樓豬唔食KF師

都唔同音

真理師

我第一個支持

推到變 1001 師

有無一個掣block曬佢就好
反正呢啲人都唔會正常咁講到野

快撚啲block啦
你自己玩單機版連登囉
單機師

3G師

但鹿道 奈良馬又繼續講
呢D仲撚煩
指鹿為馬師

慢速師

自守師幾時block埋樓豬

請大家唔好放棄97後嘅手足

單單打打做咩啫你

泰國 big c

連登師

101師

ching EQ有幾高？

仲用iphone 係咪手足黎

推師

被屌師

全BLOCK之後你就發覺來來去去都係果D傻鳩回

統一出post好過啦，出翻個單機版CCtai，唔俾人留言嘅，咁咪搞掂lor

快撚啲block 曬呢個po 既user 啦柒頭皮

唔block 死全家😂

手足師

個個post都有一堆死低能仔咁做
未去到好offensive 不過好撚柒低質同煩

用 iphone 都係手足師

點解？因為design in CA?

lock哂就光復到香港架啦

block*

正字師

自打嘴巴師

講緊留低兩隻字笑鳩手足班人呀

cctoy話齋
你空白acc無開過post
一留言就講政治
好可疑呀pr 5毛
晒左個acc啦

之後搵人開2？

手殘師

咁你個post唔算係wor

Tim Cook奶共師

正評拋離負評，應該唔會單機

如果on9仔都可以收場運動皮 咁場運動抵收皮啦
收皮師

有啲on9閪會膠化正經討論，同埋幫五毛分散注意，引開討論重點。
呢個post 啲五毛同on9仔已經係個例子。

被扑師

推上熱門師

屌，嚇到我即刻搵翻其他台留言先

解放師

1999

驚青師

諗起你煩到躁個樣就令我好興奮

一撚定係中學生，頂盡大學yr1 2

唔好意思，想問呢個post本身正經討論啲咩

睇標題見唔到有咩討論空間喎

白卡師

乜鳩都唔俾玩

樓主快block

等你同班認真撚單機

單機師

佢係你老豆/老母/信仰定點？

人人都是波台師

我都PR既話 應該全個連登都係PR

block師

樓主係被撚師

AB師

乜唔係架？

唔會，但首先上連登會上得舒服啲

樓主個post開得好
方便block鳩晒啲傻閪

我引述一條友講嘅野又唔得呀？

知唔知咩叫"覆"

好多傻閪師

點睇樓主開post曲線引人覆xx師？

block囉
弱智仔師
好撚驚添吖師

開頭果5頁BLOCK完後之後果班傻鳩出現率好高

即係上年嘅時事台

警c

你波台師

尋找師

五毛同on9仔理解能力真係低
一個post引到咁多五毛同 on9仔出現都好。

康鈣c

完全唔知你想表達咩
我講梗班xx師手足撚好撚柒反智煩膠
你同我講人哋講我點

我問下又唔得呀？

全部五毛都俾你引哂出來 block 師

條友唔係打字一舊舊，係個腦痴埋一舊

睇透師

上得c伏

屌你老母師

自以為師

手足都有問題？

覺唔覺你block左我地 = 向我地認輸
因為我地嘅目標就係想你扑扑師

討論班人煩唔撚煩㗎屌，佢哋打完覺唔覺得自己好on9
好有討論空間

得，不過好戇鳩

樓豬封鎖師

其實每個post都可以用“追故模式”追蹤樓主發言，輕鬆過上面個位續個block

柒頭師

呢啲輸又唔怕認

空acc

整理師

一早block哂 所以見唔到有人講12手足

成班一毛係到轉移重點
舉個例
琴日有單新聞講加拿大有個印度人因為被退學 所以殺晒全家
D on9又係到覆「手足」
我想問下條友邊忽係手足?
分明係PR將D唔好既野同香港人掛鉤
最後潛移默化 從而抹黑香港人既技倆

On9師
運動師
收皮師

封鎖師出沒，我依家好驚

驚驚師

嬲嬲師

有冇撚狗師
撚波台狗

讀過書未 知唔知咩叫「覆」

基本上block頭嗰幾頁已經舒服曬

手足好波
封鎖師

毒瘤師

你覺得戇鳩就好，幾驚你當咗我同你一樣

唔係咩？

變左keyshi

扮咩高尚，對你黎講所謂運動都係社交籌碼啫

一早block左隻印度狗，依家靜返晒

樓主師

講真話師

真 好多手足師

玩膠撚係咁
五毛多謝佢地

樓主開po前係咪以為會有好多人撐你

pin

佢哋衝去其他台啲post會話成版都係blocked user，但係佢哋自己開嗰啲所謂嘅行動post咪又係嚟嚟去去嗰啲名

手足你比狗hack account師

你知就好啦

咁佢都block曬的人啦，點會睇到其他名呢

連登文化黎，死廢老

睇下正負評先啦

咁知肯定好過唔知啦

清算師

大個師

師我唔知 但係「手足」嗰班大家都知咩事

睇正負評，唔睇留言，好高質

你講得啱

我都正評左，因為我同意你

正評師

承認師

咪篤爆
下下幾千回覆夾埋得十幾廿個所謂推
所謂推仲要係交友吹水配對溝仔溝女
Halloween 傾埋去邊一齊玩
關注12人關注得好撚偉大

我都正評左啊，因為成個po好有趣

你真係on9
你睇下雨邊玩膠嘅人數差幾遠先啦

唔小心正皮咗 雖然係on9 但係場運動冇咁脆弱

玩膠撚係完全唔識分場合

我就唔知樓主有冇block我 反正我就block咗樓主了
瞓咗幾耐先仲以為場運動係靠兒燈
做嘢班人轉撚晒會去tg啦

講真太少資料

維多C

xx師真係好撚煩

on9仔師

正皮師

關注師

屌，唔撚係呀嘛，有冇邊個post睇睇

好舒服，花少少工夫block下就發現來來去去都係嗰班低能仔

手足得返自己

講真 真正認真po有幾多人係咁玩膠呀

見親係啲唔關事既po下底亂覆手足果啲真係即block

9唔搭8玩膠以為自己好風趣

巴打心水清

維他奶係藍定黃？

正負評=真理
上面負評多啲，維他係藍店
點解樓豬你仲開post話飲維他

入哂黎師

集中一個post煩好過你邊到都見到咁多人一齊煩

兩

屈毛C

政治學叫useful idiots
真係唔出奇㗎

已經Blocked 哂, 啲post即刻正常咗

起底師

我都見過，但見係推post就算啦

嗯嗯

舉例師

班果傻鳩仲以為可以令人單機
呢個POST真係要用留名功能

又秒

你自己單機玩連登啦 9block師

樓主又要扑一件

其實

就係佢哋咁玩既理由
係諷刺上年所有屍體發現都比人當左係手足既陰謀狂熱

你同佢哋既原意可以話係一致

喺度亂閪咁block嗰啲都on9
要block咪去認真po block
喺度block曬嘅做單機師啦

好多新聞post都係咁
特別係D 負面新聞

今日開始先計

好多負面新聞都係咁

你自己入條柒頭基爾啲post睇
5P咁撚款

樓主好撚忙

交友師

主觀正常師

龍門任我搬

樓主你走先，我幫你頂住：
其實樓主係講緊一的唔分場合而亂玩膠嘅人，無論佢地係真心、假膠、五毛、定pr，只不過樓主開post詞不達意，曲線引人入黎玩，放便人一次過block曬，玩單機連登咁解
解釋師

樓主講覆手足，話緊d post 係唔係都覆手足，唔關事都覆。

個個都搵位入佢

宜家係好脆弱

手足
手足
手足
手足

block埋你

咁多師，不如上曬電視做CCTVB啦笨。

真樓主個意思係話緊亂覆 '手足'既人 而唔係講手足就=要block 唔知點解咁都睇唔明

block埋你呀 無辜師
入呢個膠po唔玩膠唔通玩手指咩

HSB師

又係到曲解

手軟師

On9仔。
好撚痛牙

手足我明點解要block
但係xx師關咩事？

嚇囡囡救手足師

心水清

驚閪師

請用留名功能 放工後BLOCK
最多晒你用5分鐘

方*

樓主已經接收到你嘅正評，但係留言就睇唔到

呢個係樓主嘅抗爭方式
尊重

嗰班真係露曬底 以為執到寶仲係度quote

亂咁入佢嗰啲咪就係啲係唔係都“手足”啲傻鳩囉。
班on9仔理解能力低，又想搵存在感。
仲幫埋啲五毛洗版。

樓主pin this

Block得咁開心

不如開po2再block過

樓豬可以回應未
我一直當正負評真理，奉正負評做人
好驚原來我搞錯左

玩膠還玩，一啲都唔笑。以前玩得黎好笑，笑下都ok. 質素愈來愈低。好撚on9

新post師

呢個post完全分到邊D係on9 PR

唉，真係下次唔好咁，要吹水其他post吹

pin呢個先

正撚到
性交抗爭之12手足

多就得㗎啦

但係pin唔到兩個

手足死師

玩膠評論師

勿認真師

哇，又係借運動溝女嘅厹，要block

抹黑師

空白ac傻閪
咁撚著緊場運動但係一個po都冇開過？

嬲
以後你留言冇人睇你到你講嘢，因為我已經block左你，哈
再嘈我永久封鎖你，你自己今晚反省下

心智師

唔係個個好似我咁多口水同班低能仔嘈
慳返啖氣暖肚，天氣凍

認真師

吉A師

黃色交配圈

抵比人話有天使

定你自己cm combine 曬啲你想pin嘅內容？

大家都是三毛師

咩

講緊佢用正負評打飛機，但留言清一色（7成以上）係撚佢

呢度係討論區唔係正負評區，覺得打字同人嘈有問題其實可以選擇唔用

失明師

#613

乜撚都pr , 講xx師都唔得，要block, 滅聲最撚叻，一唔啱聽就發起block人， 保安＝樓宇巡查師依啲笑話一早有人講啦，有咩問題

同支共一樣block撚晒敏感字眼

見律師

WF師

樓主三毛pr：睇唔到

印度師

連登絲

師 嘅話我覺得冇乜所謂
但手足真係見一個block一個
On9當有趣

咩，正負評就係用最快嘅方法嚟vote
代表認同n唔認同㗎啦，like or dislike
好明顯較多人都認同樓豬
你對呢個mechanism有咩質疑地方？

唔係個個都好似我咁入嚟善心教化on9仔

ok師

樓主屌緊既係依家個風氣 點都會有人入去覆'乜乜師' 同'手足' 膠化哂個討論 有啲擺明唔appropriate都照覆以為自己好好笑 正常用既邊會有人屌

咁你要block好多人
上年果堆仲多

“正常用既邊會有人屌”

見到啲垃圾覆 “xx師” “手足” 一律block

KFC

正評

運動收皮師

如果咁計
平時啲文宣post得6,7千正皮
但係屌連登仔係社會垃圾一晚萬二正皮
係咪代表屌連登仔重要過做正事？

師兄好波

卸膊C

所以cctai班傻仔咪撚再正氣凜然屌鳩波台玩膠
你班傻仔一樣執緊人地幾年前就玩厭嘅口水尾

曱甴師

一，討論區唔係睇留言，係睇正負評？我點知佢地係咪鬼ac

二，喺討論區用文字討論/嘈係最基本，唔好講到自己做啲基本嘢好偉大咁

你咁care正負皮我即刻俾個你，ok?

手joke都要block 啦
On99

我想問如果我覺得樓主好好笑而俾左個正評佢，我洗唔洗出notice 利申翻

結界師

樓主會唔會block 到單機

做咩啫？你係就駁吖嘛？

出post叫連狗del ac喇

最好啦

駁咗喇盲毛

認真師
手足

躁狂師

Dllm煩唔煩呀

del佢個個定del 我個個

你俾正皮
我點知你俾正皮係覺得樓主夠on9夠好笑
定係贊同樓主所講嘅嘢？

牙你老母師

你上面又話block我嘅
唔好彈出彈入好唔好，明明我已經冇quote 你

both 啦
連登仔係社會垃圾
萬二個正評認證咗架喇

但嗰啲post係標題內文有不一致嘅地方
呢個好明顯係無
請反駁

連豬洗板師

Biden LLC

可以有唔同解讀
但肯撚定係有implication

樓主咁block法咪變單機師

用你邏輯俾正負評=駁咗啦

對住班你講乜佢都淨係覆你「師」「手足」嘅人嘗試理性交流係好撚偉大，有無反對
鬼ac都可以cm btw

呢個唔係我邏輯，你搞錯咗

好似有人用正評打飛機
禮義廉有過半數議席唔怪得一樣可以咁樣打飛機

龍門任你擺 飄移境界

我？？？黑人問號

知唔知咩叫"覆"師

用鬼ac係可以留言，但我可以駁佢，可以認住佢，正負評可以？

其他post我唔知啦，呢個post明顯就係諷刺緊樓主啦

引用一位師兄的話：人地想玩單機連登，你吹得佢漲咩

見到啲弱智仔話要教化人
笑死

多人果邊就係啱
咁支那14億人愛黨
保皇過半數議席
都一定無問題啦
人多就係正確既話咁手足每次出黎唔夠警察人多就一定抵拉啦

唔好理條空account五毛狗啦

連登仔

已封鎖會員 Ben_Chow(幸福)完全封鎖

駁咩啊
根本龍門任佢擺

無話啱，只不過好多人真係覺得咁樣好撚煩
個正負皮你當quantitative research or poll咁

Block la
屌你老母師

其實唔覆唔代表冇人支持或者少人支持樓主既

只係point都俾樓主講哂，唔知覆乜好姐，相反on9當有趣果班就可以繼續係咁留on9膠野刷存在感，而又因為佢地post既係d on9野，所以又冇乜野好駁

啱定係煩定係咩都好啦,一個表達既意思姐
總之個原點都係不變
人多就係啱

就呢個post嚟講
首先有咩伏可以引
引伏post唔會係呢個
至於話正評代表咩，一向運作係like or dislike
尤其呢個post標題已經落咗咁強嘅stance
你話好有趣所以正評嘅係有
但會係正評多數人嘅諗法？

有用

師

屌你老尾我頭三個字就係無話啱
你係個腦定眼有事

多謝樓主開po引入晒嚟一次過block

牽強到咁你就無謂同佢認真啦，不過都好，可以正視聽。

上面嗰位人兄哲學撚嚟㗎嘛可能佢合理啲呢

唔上得熱門C

一人N 個 Block柒左既五毛會員

我唔明點解你覺得正負評喺呢個post係唔代表支持反對

白狗黑、白馬非馬、花非花、正皮=唔同意

憑呢個po就睇得出點解叫兒登 成班心智未成熟嘅on9仔以為自己好好笑

因為你呢個term已經比人騎劫左
唔只得你用
都係果句 自己睇場合

有時玩膠果d人自己最清楚，到時唔需要屌番人轉頭，除非想提供多個笑話
我就唔信網上咁多真心網絡小丑想引人注意

玩膠我反而覺得冇問題，唔有趣又煩先係重點。有時d高質膠玩一兩次都話可以令人會心微笑，但唔好同一款膠日日玩百幾二百次啦，真心係煩。班友仲要覺得自己好有趣

好多中學雞

的確「手足豬豬喊」呢個係PR玩嘢
但真係唔知你講個xx師有咩問題
從來都唔見有人用呢個嚟搞鳩正經post

不如幫人哋諗埋
正評仲可以係覺得個標題好好笑，手hi錯，仲有咩？
而好有可能好多正評嘅人都係咁嘅

係呀！唔搞仲唔會有國安法。所以香港人食惡法，多得佢班黃C唔少。

咁關師咩事？
成個forum你揸旗？
獨裁師

真係中小學呢d level先會on9到人玩自己又玩，仲要覺得好有趣。

屈藍C

好難再有啲咩合理嘅理由，否則我都變埋「牽強師」

惡過共產黨師

喺其他post，成個連登嚟講
正負評係好多原因，我同意
但我就係唔適用於呢個post
一係你講下喺呢個post正負評可以基於咩原因？
除咗我所講嘅支持反對之外

cctoy式言論自由
唔啱聽=BLOCK
唔中意=PR狗
唔老禮=五毛
連登文字獄
你的留言已被刪除
原因:煽動顛覆cctoy罪

五毛最鐘意搞亂檔，然後話對方專制

又唔諗下自己做乜野

真係成個post 有班垃圾仲係度師師師 覺得自己好撚風趣

五毛最鐘意搞亂檔，然後話對方專制

又唔諗下自己做過乜野

block左佢囉。你會成日見到我㗎by the way。

我岩岩勸導咗佢地唔好再用
唔好再燒落我到

單機c

理西班紅衛兵

再加埋
正評 = 一定同意樓主
負評 = 一定反對樓主

勸導師

用xx師有乜問題
睇場合姐，連登咁多人呢啲場合都唔識分輕重
係真心嘅話姐係證明好多人根本唔care，咁到時比人屌都係抵

不如你地自己開個討論區啦。唔好上連登啦！黃C。連登仔係咁小學雞㗎啦！

印仔縮返去飲食台先啦
而家cctoy光復緊連登
陣間定延都俾人搞埋冇人救到你

屌老母師

成日有on9當連登係一個人
冇人留言就上唔到熱門啦
好撚多ON9仔

gay師

樓豬係黃圈性交師

真，如果你出去打狗，共產黨都比你推得冧

真係㗎！佢地block曬其它人咪係自己一個人囉。

唔洗理佢地

嘩屌我同你討論你話我打飛機
一個post有帶風向能力咪因為佢代表咗人嘅stance
（我又講話多人支持就一定啱）
你可以反對樓豬個睇法
但你無理由死拗話正負評不代表stance
一係你講就呢個post而言仲可以代表啲咩
好多鬼ac？人手殘？

改革師

賴9連登仔C

現實中變返縮頭烏龜
真係有咁做既手足都坐緊啦
仲有機會上連登9up?
利申 縮頭烏龜

連登改革教國動

我覺得你地開白名單會快D。

上得連登預左互屌架啦
真係俾人屌兩句就認真同quit咩
學你話齋班波台狗同你班玩膠小學雞自己開另外一個討論區唔好？

mean撚到淨係將cctoy會員加入白名單
之後上熱門就見唔到其他post
咁咪完美

點解？我地忍受到你班政治撚block我地。宜家係你地忍唔到連登咁多人block到你地手軟喔！

你隊阿狗好廢

班友毛都未生齊

已經有條片見到成班中佬屌緊飛雞
話唔定班真心膠第時條女係飛雞既話都俾呢班呀叔中出過

cctoy vs 連登其他台聯合
德國 vs 同盟國

你忍受唔到一係block一係quit連登一係就繼續忍受，咁多option俾你揀
正如我咁都冇block你地架喎，繼續係到吹水姐

威威

咩唔洗理佢哋 你話撚咗要block 你block 撚哂先 thx

同以前成班on9講咩鮑姐一樣
又唔好笑

戇鳩當有趣

屌31頁。
連登文藝復興。成日班政治撚係度討論政治。宜家終於有膠post吹下水，玩下野啦。

p牌幫推 終於有人講

其實啲五毛、PR做嘢模式已經進化，佢哋已經唔會用死一套，依家開始識玩膠、開無謂post正經post推唔上熱門、散播無力感、乜Q野都話就嚟輸⋯⋯等等⋯⋯

你而家見連登嘅熱門post比啲咩topic佔據晒就知道佢哋真係有成效，所以保持獨立思考好重要。

block 佢老味就啱

上到熱門屌師

講真完全GET唔到有趣個點係邊,完全係低質

教師
律師
會計師

快撚啲block

神探師

躁鬱師

認真師
版規師

block撚死你啊

push

你咪block囉。宜家走曬出來比你block啊！你仲想點。

申利：想比人block師。

樓主幾時參選cctoy版本
一個post光復cctoy

呢個PO 引哂D 煩膠出黎BLOCK 哂之後 睇所有PO都順眼左

無師

打錯名師

掩耳盜鈴2020

真

真話師

自己唔敢講C

唔講得嫁，佢地會講到自己好辛苦好大功勞

你會唔會將連登睇得太高

啱先未。宜家就可能係啦C

通常淨係起印度仔d post 先玩,最憎人玩手足

呢條友先係玩膠又唔會有人話要block佢五毛/PR狗
cctoy班友啲logic真係世界第一

block習C
你等住著草都得啦

啱 成班傻仔

block到佢手斷啊

騎師

波台>公海>玩爛>屌波台

同一班嚟 block曬就知

炒場師

可能想推po 掛？

飲食台直接投降笑撚到

叫人覆”xx師” 師

快要 1001 師

樓主係選擇性失明師

on9當有趣師

五毛狗想玩膠化啫 技窮啦

樓主手足
樓主封鎖師

手足 又無可疑

可能就係五毛呢

做人最緊要就要自己舒服C

反blockC

單機師 可唔可以show你block咗幾多人

有冇淫師🤤

你覺得人地玩膠，人地覺得自己認真C。

樓主開認真Post真手足嚟
大家咪笑

新聞時事好難唔講政治
講政治好難唔嘈交
嘈起上嚟未必個個控制到自己情緒唔扑人

扑人某程度上都係件好事
至少你扑完我
我唔需要再擔心日後自己啲 post 會畀你見到入嚟嘈

一陣應該會來個block左你先C

tvb又陪佢癲

咁block法好快單機

之前block落既
平時block開啲假膠五毛分化撚
睇黎都中得7788

你block我變我block你C
原告變被告C

唔㩒入印仔啲post就少咗90%呢類comment
利申由嬲變咗笑

連登應該開個白名單功能比你地C

班搞屎棍以為自己係大多數

其實「xx師」啲人都剩係係我啲post到玩啫
唔知點解又無啦啦同「手足」connect咗

我有打key wordC
上連登好似考DSE英文閱讀C

批鬥師

夸張。我都第一次見，原來真係有人玩單機連登C

可能都有連豬喊掛
乜post都回“手足”班仆街煩啲，又唔好笑

估人反應C

G持C

惡過共產黨

淫師

呢個世界無人可以保證自己人見人愛
總有人唔鍾意你
現實可能無得揀要對住你
但網絡世界有得 block 你唔想見到你
點解唔 block 得
或者點解要咁 care 呢件事
點解要逼人對住你睇你啲留言
浪唔浪費自己嘅時間喺對方身上
係大家自各自嘅選擇
都係一種自由嚟

全世界都係5毛師

點解變成咁？
你可以block左我，但有咩理由要我block你。我根本就唔識block人，亦無興趣研究點樣block。你唔想睇我D留言就block我囉。就係咁簡單。

申利：想比人blockC

不如轉forum算

傻9師

上連登為左block人C

美斯

其實邊個損失

曲線救港，港奸C？

兒登真係愈黎愈多小學雞
一早出過po屌鳩啲人xx師好撚on9同煩

引用：5毛定國安C

咁可以理解成你EQ高
或者未遇到一個你真係好討厭嘅人

堅持唔係因為其他人 唔係佢做你又跟住做

block晒樓上班人係無影響,入個正常post一個block都無

討厭師

禁言師

唔可以認真睇連登 太多派膠

啲仆街冚家剷最鍾意將認真post膠化

就算點討厭我都唔會block佢。你討厭港共，你就走去其它地方生存？呢個的確係一個辦法，但我更傾向推翻佢。

就算遇到一個好討厭嘅人一樣，我只會去面對，不會逃避。就算失敗幾多次都好，比佢落幾多次面都好，一樣同佢拗，同佢斗直至勝利為止。呢個就係我地偉大嘅毛主席嘅思想。鬥爭哲學。

申利：毛學C

境界好高。大C。

連登仔唔比人做工程師會計師

唔怕認C

你要怪就怪連尼住跟足高登整埋 block 人功能

有時啲嘢唔係抄足就維持得返以前高登仔嗰種質素

請教，咩叫keyshi？

預做比人批鬥C

跟你學師

Sushi

block 人功能本來就係咁用
唔係仲有咩存在意義

壽師？
key師？
受教受教。

黃師

靠你開 post 教連登仔點控制同疏導好自己情緒唔好濫用扑人功能

樓主戇鳩師

唔好搞我。教林鄭點樣取悅習近西都教到我嘔血，你比D咁重嘅任務我，想我死？

甜師師

成個post啲5毛pr出晒黎

加膠師

撚到條柒頭跳嚟跳去

啲師

狗子師

問題你唔上連登 香港仲有乜撚科林可以上？
香討藍撚西咁
舊老人院登 廢人joe

哈根大師

呢段係今日班友個吹水交配post

堅持唔係因為其他人 唔係佢做你又跟住做

由80頁post埋j圖trace返上去睇，發情厹flirt得好撚精彩

係呀，多得呢個post唔少呀！以後我講野都會係後面加個C。以後你見到DC仲多呀C。

幻想師

煩師

真心掛住佢

how about 手足師

個post明明講緊12個手足
喺入面交配都冇問題
但係就唔俾有個師字咁解

覆c

Cctoy 兒登仔 香港人唔值得擁有民主 child登 連衛兵 黃衛兵 惡過共產黨 同共產黨一模一樣 cctai 另一種極權 你走先 樓主小心 快啲走人呀 同連登仔講邏輯 呢度唔講得真話架 全部都係五毛PR 同小粉紅冇分別 連登仔有人性架 社會垃圾學人講民主 連登係邪教 黃屍 香港人咪又係咁 好嬲好嬲 唔怕俾兒登仔咬 駁唔到 樓主快d走 第一日上連登？ 小粉黃抗爭撚 抗爭上腦 光復完好快變獨裁國家 唔同立場嘅共產黨 兒登仔邊有智力架 連衛兵專政 第二個共產黨 咪同中共一樣一言堂

開始無乜新人

支持

.gif大師。

司馬師

XX 師

你要自我反省點解會比人曲解。就算係我地太低B，都係你問題。同我地班低B講咁高B嘅說話令我地曲解。

申利：今年毅進仔，讀緊人際關係。

化妝c

白名單
1. ThomasYoung

你係再曲解多次C

入面班人真係好撚嘔心變左小圈子圍爐post

手足口病講唔講得

block

係，好撚煩，以為自己好搞笑

係几好笑

勁，留名

哇屌！救命啊！我想比人block。你快D出來救我啊！

拉 分化post

複製貼上？大陸叫灌水。唔知連登叫咩？

飲食台見到笑下冇乜所謂
但認真post都會見到擺明on9當有趣

cctai users = useful idiots

吉茵珂師

ABC

麥明詩

廚師

老師

on9 post拉

香港都未光復到喺到分化

玩膠鑑賞C

事實上大部分參與者都係on9仔
精英只佔少數

屈人著緊運動C

曲解師

事實就係呢班口講為民主奮鬥嘅人
先係最戀棧權力同地位 打壓異己不遺餘力嘅垃圾

Useless idiots

認真
連登出post遲早要俾cctai手足同女權膠approve先出得

你英文超好

最後一句

指路泥馬：中啊！
女權幾時參戰？

即係代表被人濫用詞語，我唔記得點串例子句有In a nutshell, all in all咁樣

樓主傻鳩師

成班友寸寸共以為自己好好笑

點知一俾人鬧就即刻發曬火

睇完個po,我應該會好快單機

何何何何何何 魔術師

cliché

唔該哂樓主 block左好多隻

兒登風紀師

原來係你眼中場運動同國家安全一樣咁脆弱
每日俾人挑戰到咁多次

脆弱師

人都係渴望將自己嘅價值觀強加人哋身上
魯益師講得好啱："Of all tyrannies, a tyranny sincerely exercised for the good of its victims may be the most oppressive."
仆街又用咗個師字

知唔知咩叫XC

連登本身既存在就係講呢啲鳩野

邊個話連登一定要睇熱門先得 想睇咩資訊㩒返相應嘅台咪得 想鳩up睇白卡佬咪睇波台 睇智障咪睇cctoy 有時講得多上熱門就俾啲傻閪cc狗入嚟咬 又屈你pr又盛
邊到多人討論就上熱門㗎啦
你想只係睇抗爭嘢咪自選台篩走其他台

你贏曬C
你啱曬C
你講曬C

關你鳩事咩
講咩字眼都要你班連登風紀管
版規有寫唔講得?
咁𠹌唔中意叫admin ban人囉

話人兒登仔當贏左C
阿C精神

哭撚左師

多謝樓主
扑到手軟終於扑晒班戇鳩仔

之前連狗bam咗個用bot嘅cc狗俾人屌到仆街
明明自己犯版規

成班標題黨圍爐小圈子po 又唔講
走黎話人唔準講xx師

差唔多1001

cctoy最勁真係死撐同盲撐

佢哋講緊抗爭有免死金牌
做咩都冇問題

樓主準備開(2)

喂！同你個名一樣呀！你講曬啦~

申利：C

連共同中共有好多相同嘅地方

難為樓主開個po滿心歡喜以為好多人會同佢同一陣線
點知就黎比人師到1001

樓主block曬所有人未

連狗 = 林鄭
cctoy = 民建聯
波台 = 抗爭義士

哭能咗

樓主本來現實已經冇晒朋友要圍爐

而加上連登都要玩單機

好笑師

係撚講抗爭咩
一係無意義emoji 推推推
一係講感情野圍爐交友

用12港人搵sp
手足喺深圳受難佢哋就扑嘢

低質師

笑左, 連呢啲都要咁認真, 係度扯哂火
邊個先係傻仔, 有少少腦都心知肚明

扯火師

明明d抗爭po成班係到等配種 約埋出街玩
點解淨係針對我地師

覆師

on9閪師

成班on9當有趣

連狗條撚樣解1001未

交配係為左留抗爭血脈
做緊正經野

交配師

一律block師

cctoy手足督精都黃啲

1001

潛水師

1001師

討論師

連狗借啲意跣鳩樓主一穫

睇醫生拉

呢個post破埋1001

中伏師

戇尻師

旁聽師
探監師

柒咗師

自撚師

樓主比admin撚師

樓豬Quit連登師

討論區唔用嚟討論咁用嚟做乜師
比cc tai限制言論自由師

連仔擺明撚樓主

5000個名
樓主應該今晚打飛機都冇時間

爆po師

Cctoy 好似自動5001好耐

拉師

黑師

冇時間師
block 人有冇人數限制？

班友心靈太撚weak，無力感重唔知做乜好，要係連登戰線搵人打

啲pr狗又做嘢

真係？

唔怪之得基爾啲po經常過1001
我諗過做乜連仔咁得閒次次unlock

唔可以笑人C

今次一網block盡引哂出黎

睇吓樓主答唔答到你
我自己向來唔block人

Block盡師

老闆叫我返公師

樓主今晚可以做扑野大師

邪惡拉師

唔會令場運場收皮，最多搞到人灰啫

咁撚心靈脆弱

屌人老母師

5001師

你對住呢個極權政府，日日有人被清算，自己又乜柒都做唔到會有幾堅強？

心碎師

俾蘇聯統治班東歐人都未灰

唔扺得人正評多過負評C

佢哋應該覺得一年多啲就搞掂

基爾d po全部起個標題跟住成班革命志士係入面圍爐約炮傾計 約出街玩傾撚到1001

希望佢哋出街都傾抗爭嘢

一早block柒晒啦

上次見佢地萬聖節約出街
希望係出去抗爭

樓主見到咁多正評
會吾會好開心，覺得自己真系好有point 。

為廿年後抗爭做準備

咁樓主係有啲料

開心師

多正評師

佢地當左係 telegram 溝女

係呀！high到啊！已經有人block你啦。

美師

上連登認真師

其實佢哋師撚到1001同發小朋友脾氣有咩分別

樓主係on9師

俾人屌圍爐吹水 問返人有乜問題

佢假貨嚟

班厹講緊叫其中一條女著水手服
關注12人好有火
緊火個火

講真話得唔得㗎

我覺得樓主開完呢個post之後出面仲多咗人講xx師

香港大把人meltdown，由其係出盡力個班學生，對其他路線講嘢有啲aggressive甚至難聽，呢啲都理解。但班連登冷氣軍師，自己不知所措，就係forum捉毛推post出氣，而家連膠post都捉，純粹係懦夫行為。

我都想睇

連狗真佛心

將呢個po解鎖1001等樓主慢慢扑

CC台: 講光復香港就拉 呢個政權真係脆弱

同樣係CC台: 仲講xx師 場運動俾你地搞死啦

一路關注一路屌閪
再大大力中出

有幾多人上年受道德感召行出嚟
幾多人為身為香港人感到驕傲
幾多人一度覺得香港人好有文化好有修養
覺得香港人真係好lovable

一年之後，發覺同自己搭同一條船嘅人裡面係充斥住咁多反社會黐線佬，連時事台都咁多trolling
真係會覺得做人好無奈
一年前嗰份motivation都減退咗唔少

希望呢啲真係PR造成嘅假象

おめでとう
おめでとう
おめでとう
おめでとう
おめでとう
おめでとう
おめでとう
おめでとう
おめでとう

今世只屌後勤絲

搞到我都想join又冇光環又有女屌

假象師

你入下個基爾啲post
我唔睇標題同第一頁以為睇緊成人台啲交換sp post

。見到d 人講：
點解連登變成咁 /真係黃絲唔會咁做 呢類呢論調， 睇親都打個冷震。

笑死 真係以為自己好高質 上年果個先係假像

有道理！

我知
但經過上年，我以為連登已經被"detox"

又有

班cctoy愛侵力fake news content farm充斥
比人屌又屈返人毛
清左呢班劣幣弱智先啦
邊得黎咁多pr

ありがとう

成班新移民屌故有文化

同埋以前我見連登有人打簡體字/疑似拼音會即刻起撚曬鋼串鳩佢睇吓佢答唔答到香港式既回應
呢啲真五毛就冇人捉

珍

大佬 連登係高登度走出黎 玩膠係文化黎架喎
定係你想咁既時勢就唔比人玩膠PO先

Block到手軟未

依家有班人只要唔岩自己聽就話人係5毛 pr
然後block咗佢 活喺自己同溫層

仲好意思話人反社會黐線佬

為左追擊呢班撚屌我決定改user name

印仔d po就是撚但
但係班乜乜師平時係d正經po講完乜乜師又唔發表下意見就真係垃撚圾

大把人淨推po唔發表意見啦啦

好侮辱女性 好心收下把閪口
連登比呢啲人搞到冇晒公信力

意見師

唉

Lunch哥都搞唔散場運動
我地留言師邊有能力

終於睇曬回覆。

連登不嬲係咁，你唔鍾意咪另起爐灶剩係講時事
討論區唔比人討論

代表樓主成日睇印仔啲post 咁憑咩話人on9

有隻基爾日日開個po數12義士俾人扣留左幾多日
然後入面就係成班cctoy狗喺度傾閒計

有咩感悟？

拿公道講句
條女好enjoy比班厹flirt
跟本成個post都淫亂交配區
咁(緊)火關注12人
如果cap比12人睇真係感動到哭能左

好似見證住一場文復興運動咁。

why?

心聲，一早比班無票共和黨玩撚爛

屈pr師

因為所以無得解。我宜家就仿佛身處於文藝復興時期咁。感覺來。

佢哋勁撚癲
對trump有利嘅就瘋狂推唔理真假
對biden有利就話fake news 民調就一定係假
喺到日燈夜燈洗版就係做緊嘢 喺到講XX師就係五毛

條女借自己黎引人關注12港人

扑ed

Cctoy想制再連登

咁邊個係達文西

拎12個手足名義開post約炮先係最撚黃

好撚偉大黃撚到

暫時未見。

文字獄

再扑

Here
I am

再扑師

力拔山兮氣蓋世

時不力分追不勢

？？？？

文西

有睇過吓嘅
我都唔知講咩好

Cctoy經常性有啲九五搭八po
自己上熱門又好哋哋
無人拉 無人插垃圾po
扮睇唔到
呢個又係經典
其他人其他台傾計上咗熱門
又要打又要殺

自己台傾叫雞就好地地

武漢恢復情況調查 -雞市行情

國家系唔係有任務比我喇。

係
零零柒！

枉我等左十年，終於等到啦！

已封鎖會員 - 嬲返工

不嬲有班人一直佢地自己玩膠 冷嘲熱諷就得 其他人照做就波台狗/五毛PR架啦

xx師
手足
xx師師
手足師

上面個班confirmed 係成日玩膠個班
熱門 佢地無乜出現

湯告老師

cctoy一黨獨大

啲人叫block鳩啲五毛時
你又唔出嚟話掩耳盜鈴

有殺錯無放過
照block 晒佢地

冇所謂 你損失

你叫班撚樣點樣面對

空白account

我唔知「覆」同「講」有咩分別

D差佬叫你班自由西出來，你地又唔出來？嚴人寬己C。

cctoy嬴左啦 仲忙住拎12人個名去約炮詳見個post第80頁
印仔代表娛樂當+飲食台投降

几 你老母

我識佢老母
日日食黃店勁撚黃
唔好咁

某台特別多

邊個post 想笑下

冇錯
小學雞假膠=連登黑暗時代

正字C。几同幾有咩問題呢？有無睇過四書五經，裡面好多假借字。非匪呢D大把。

你去熱門po 基本上見唔到佢地

成班波台/時事台垃圾黎
再加啲娛樂台垃圾咁

香港新抗爭模式

淫詩

#1992
仲有好多
唔撚睇#1以為成人台post黎
寬己嚴人師
過撚份到

師師台又贏

巴打又講真話睇我username啦
連仔唔del呢個post實追擊佢地到底
約炮光復香港呀

你有冇諗過你上唔上連登係冇人想知

仲有上班台 房屋台 飲食台 財經台 好彩一早block哂

手足

我想屌閪

仲要有一班on9和應 / 一齊玩

仲以為有咩大計傾咁多版
原來借12人個名撩女吹水
手足

唔係樓上巴打講都唔知個post烏煙瘴氣
推還推唔好咁撚過份小圈子圍爐講咸野呀嘛
要圍爐返去成人台唔撚好
約炮師

你俾埋idea出嚟佢哋應該做得出

我碌鳩畀黑驚揸過
可摸耳錫下佢

仲有
呢個又係

［無片］ 大波外傭比Master 調教， 慘比炒魷魚

我知連登唔係一個人
不過真係唔信呢兩個po
熱緊果時
無推拉師上緊連登

根本班人就雙重標準

傻閪樓主師

其實只係過去運動覆蓋咗所有野，包括不同嘅聲音。而家運動告一段落，呢啲聲音出番嚟咁解。習慣咗自己嘅聲音係主流嘅人自然覺得呢啲聲音刺耳。

問題係cctai班革命軍想玩文字獄
佢地約炮講咸野就係手足
波台娛樂台飲食台就係五毛PR狗

都唔理得咁多。照block

要上facebook block

你俾黑警屌埋屎眼就可以同絲打扑埋

上年打最勁個排波台都唔撚玩膠啦

波台球就係垃圾

不服來辯

最大問題係班友永遠唔覺得自己有問題，永遠唔覺得自己有錯

錯嘅係其他人
錯嘅係世界
錯嘅係老豆老母

乜開po上唔上熱門
係代表member垃唔垃圾㗎咩？

你係連一個po都冇
我要點樣介定你？

時事台林奠話我唔知見唔到有咁既民意

光復香港之後第一個送你上斷頭台

上年成個連登充斥住政治
當以前既高登連登文化上返熱門/各個台既時候
班撚樣就唔服氣發爛ja

打個師字都要嘈
真五毛應該笑撚到仆街
睇你班on9仔

我見到條街有垃圾洗唔洗解釋舊垃圾點解係垃圾呀

我一入見到波台po 就見到成班垃圾

講起就好笑

果期有其他非抗爭post上熱門就要迫人哋喺熱門po ost用不推文

人生自由都要俾佢哋剝削埋

伍關鵝師

五毛剩係食花生睇戲都夠

根本乜都唔需要做，最後一定會收皮

黃色緊火師

岩呀
同之前講網絡降頭個PO一鳩樣

網絡降頭一直都係到分化緊成個社會 腐蝕香港人意志

班撚屌一上連登就唔撚用腦
不停碌碌碌
之後就潛移默化

Cls
咁都搵到位J 熱門。
J熱門 真係cotoy 特徵黎
而J 好評係Cctoy 同 波台（少數會員）既 唯一共通點

無話j 熱門
只係想帶出
多數人睇既po
班波台/時事台垃圾無咁多

你係其中一個垃圾

咪屈 波台得港父先中意j正負評

我手足黎
你又哂左個空白ac

真 成班弱智當有趣

引用：五毛定國安師？

波台垃圾係低質啲

邊個比負評唔出聲

我想聽下波台狗 吠

一刀切師

Block師師

醫師

上熱門師

叻仔

有啲人硬係將啲被批評嘅假膠行為講成「唔同意見」

而家講緊嘅係，有啲人嘅行為好destructive，或者話結果會帶嚟負面影響

例如一個post宣傳黃店爆買日
你唔認同幫襯黃店嘅話，你咪話你覺得冇用囉，甚至你咪講下有啲咩更加值得做囉
你有自由發表「不同意見」㗎喎
但嗰啲「食黃店師」
「準備去靠食黃店光復香港」
「12手足被送中好嬲好嬲，唯有食黃店救佢哋」

你話呢啲言論有咩作用？
實際影響就係令好多user唔舒服

Cctai d po咪又係成班人入去留個推字走人

咁樓主應該準備玩單機連登都得啦

btw block師

連登嘅block唔係唔比對方講野
係自己眼不見為淨
=/= ccp

有d係五毛熱狗落井下石，有d係無腦反智中二病憤世嫉俗肥矮毒撚。

講真成鬼日睇到xx師真係有啲煩

基爾，絲打黎，唔靚女但好有自信。
以前同佢同gp過，有幾十個連登acc係手，收左幾個感情台傻尻做兵。
睇正評大過一切，舊acc果陣佢會問過其他人覺得個po多唔多正評先出，比人狂負評會係個gp話唔開心叫春。

損失

????????????????????????

樓主分化登，拉

上兒登勿認真師

返高登師

假左少少

收皮啦你，企錯邊啦

事實有幾假？佢舊acc果陣自爆有分身叫Admin ban佢，都係有個爾字。

掩耳盜鈴唔係咁用嘛，哲學仔
要唔要繼續解釋下啲正評係咩事？鬼ac呀？

見到師垃圾師

up乜9?

呢到有一隻狗吠

冷嘲熱諷撚！blocked

睇佢po
好似係男仔嚟喎

波台狗就係垃圾

不服來辯

好笑喇，block係為咗filter走啲0意義留言影響討論，就好似你會自動filter走HK01一樣，何來自欺？

咁cctoy呢？

轉左新acc扮男，佢怕比狗咬叫Admin刪完acc唔敢講自己係邊個

就算唔關政治事
呢啲回覆都好煩膠

感情台垃圾同溫層係嚴重啲

球定狗?

佢哋現實講嘢係咪都係咁
你哋覺得呢啲user有冇責任?

留意下，多數係體育台果班

XX師

樓主原意應該都係咁
不過佢講到1999 咁
而家變左個班玩膠傻鳩熱狗更加拎著樓主個post係出面xxx師又手足手足特登就係咁玩呢d垃圾留言
講膠化運動邊個夠呢班人黎

波台狗就係垃圾

不服來辯

有無未留言既垃圾

咁果d假膠對成件事有冇責任？
宜家佢哋講到自己係受害者，個人都只係針對住cctai嘅稻草人，而冇睇到經常比人屌嘅佢地

感情台/時事台果班垃圾都多

召喚波台垃圾

屈毛黨唔止自己圍內block人
仲要搞個信用評分系統想標籤人

推左兩個po之後admin先岀聲明嗌佢哋分清左咩係五毛咩係意見唔同

上面有人話block佢係人哋損失
差啲笑到甩下爬

我掉垃圾從來都唔覺有咩損失

自己開單機連登師

你係要不斷嘗試拉人去共狗比係無用
信用評級係講多方面嘅監控同影響你日常生活
block9你係中邊樣？

感謝你比機會我清垃圾

「師」係今次運動既遺產
樓主想抹殺埋....有咩居心.... 想我地輸埋？

波台師

被block師

去堆填區取暖啦

想知你係咪李+x

定劉嗚煒
佢先講得出你呢句

又唔好講到話有咩責任
冇話邊個欠咗邊個嘅
就算存心搞破壞都係佢哋嘅自由
但冒犯完咁多人仲真心覺得自己好無辜嘅，我就覺得唔okay囉

笑死

唔係覺得無辜，係覺得好好玩

但今日佢哋有咗光環，變咗victim
好多user要跟佢地附和

唔使講咩人，佢哋自己得

但同d只係屌cctai嘅人講
始作庸者係度，成件事唔會解決到，準備摺登啦

Btw撐印仔

好明顯係知道喺度，但方便自己唔使碌勁耐先見到正常留言有好實際嘅作用

佢字都未識寫，唔好笑人啦

樓主覆下我？
駁唔駁到？
樓主係咪為反而反？

又話地下污糟，人哋搵方法去清潔番又話人多餘

得啦，知你高人一等啦咁多垃圾咪quit連登囉

已經follow咗樓主
會追擊到佢俾個答案我為止
XX師嘅稱號 係唔可以俾人隨隨便便侮辱、抹黑！

做得啱

洗唔洗開個post講 聲大大爽啲？

痴撚線呢個post
完美展現連登仔精神分裂

連登信用評分系統唔係block
係標籤
單純因為多人憎你，你喺連登就有負面標籤
其他人見到你留言自然冇客觀判斷

等同現實你俾好多人delike,額頭就會有個獸印

信用評分系統不嬲唔駛政府評分，只需要群眾互評
搞清楚個概念先啦

真係咁難理解嘅推薦你睇下black mirror

十二港人家屬訪談片中有基爾。

有冇link?
我唔知係咪好早block左佢

Link係指佢開po既link？

原來冇block佢，但係見到呢啲九唔搭八嘅topic自動filter 左一次都冇入過

佢由以前已經鍾意講心靈雞湯，因為覺得好正能量會多人比正評

有冇圖

Fact Check未
唔係又俾泛黃告到甩褲

block我師

都幾有用 純粹block假膠
第一個玩就醒姐 之後跟風既都on99

咪扮師

咁師兄你覺得佢真心幫手定attention seeker

樓主啞撚咗

佢打字都有鄉音

呢種人由5p到高登感情台時代一直都有
無聊叫春小圈子po聚到一班狗公狗乸，開Skype吹水之後岀黎網聚。forum 就講埋啲廢話互推吹水po

Hi我係小粉紅啊！你講左我想講果句。我地支那政府就係咁做。歡迎加入建制派，發表D對香港有建設性嘅言論

block曬佢啦！我地走出來比你班blockCblock，就係等你地長痛不如短痛。

個人覺得both,佢係想幫手，但seek attention性格唔係咁易改。

block 師

佢就係會一個女同幾個IT毒能出聚果啲人。

這不就叫做搬起石頭砸自己的腳
支那或成最大贏家

冇人理佢道唔道歉。

咁你又覆我？

狗唔來咬你咩？1500喔！唔通同你有親？
已block

你覺得就咁樣被人block，邊個損失？

一齊收皮師
樓主今日榮獲好多成就。

低智果個係你，叫人甩P先同你講野，以為自己邊個？
咁唔想同P牌講野但又要覆P牌，自相矛盾

冷氣軍師及五毛免責聲明 : 手足風險自行評估前線撤退由前線自行決定手足被捕或失蹤等與冷氣軍師無關軍師無需付上任何責任
cctoy 除外

你同得P牌講野，P牌唔覆得你
自視過高既人特別好笑。唔好做埋d咁小學雞野，咁只會顯得你低智。

又分化，block

所以咪話
你哋邊有say去講

講嘢正常啲先，又要話人不是

算啦，成個post可以反映大家都係玩玩下9up
講黎多9餘

我唔Quote你都唔知有人咁小學雞講低智野，我會繼續quote你

你隻支那仔連打字都有鄉音 死返中國啦支那仔

唔OK又點？你咬佢？佢洗咩理你感受姐。就好似D人block人唔可以靜靜雞block，係要好串咁留言已block。仲要覺得自己做得好好。你覺得O唔OK？有人覺得OK，有人覺得唔OK。屌！邊便大聲咪邊便贏囉！好似抗爭初期，200萬人大遊行，咪夠大聲囉！然後D人話我的訴求就是返工，咁咪細聲曬囉！

Wie heißen 師

Cctoy不如整番個
連登禮儀101啦

等我地呢d新移民適應下新連登

要返高登師

傻閪師

連登新規則

成日block嗰啲先係5毛 pr

捉毛師

你個pt係點
我覺得呢啲人變咗victim, 明明佢哋都玩膠咁屈過人，係個post到同一堆人喺度話自己無辜

其他on9又附和佢地只係識屌cctai
上面自己睇

你又好無謂咁同人鬥小學雞交
根本成個post可以反映連登幾唔用腦/玩野多

推行動post冇問題，玩膠都冇問題
只係有d局外人特登玩串個場
順便踩低下抗爭，我只係見到呢啲

見到嘅巴打share出去比其他正常人睇下

cctai 算唔算教大家如何上連登先合心水

吉ac扮手足師

Blocked

羅冠聰係5毛係pr

算啦無謂同分化狗嘈
無視即可

但佢哋宜家上咗神台
唔解決件事佢哋只係更over, 或者扮返屈毛

樓豬on 9已FC

佢地只係小丑
覆佢地只會一直比佢帶住個thread
啲烏蠅都唔會趕得走哂
一係同佢地鬥煩炸左佢地個post
一係ignore
暫時淨係諗到呢兩樣有效

佢哋會有行動
例如開d只係得交嗌嘅post

Post垃圾炸左佢

我只係提出我嘅睇法
呢啲咪就係大家都有嘅言論自由囉
又冇話我唔認同嘅事就要受到懲罰

而且，而家唔係我一個人話唔OK吖嘛
就算你話呢個forum嘅傳統文化係咁
咁又點？大家都同樣只係呢度嘅用戶，就算上咗高登20年，都一樣係客人嚟咋，你估真係地主咩，定係你覺得老屎忽文化好應份？

不如你答我兩個問題：
1. 同唔同意玩膠嘅文化令好多user反感？
2. 喺連登，係咪就算行為令多數人反感都冇所謂？

成班CC台小學雞唔會睇到

吉ac扮扮手足師師

其實係點嚟

出火師

屌你老師

唔好對啲垃圾有不必要期望

垃圾不嬲低質

出自波台同時事台垃圾

召喚時事台/波台垃圾

回覆師

一起底見到班人日日出膠post
想問block 佢哋有咩損失點解覺得有人會想同佢地討論

魔術師 廚師 老師

你吠完未

master of cctoy

波台球

1.我唔知。
2.如果反感嘅係我，當然有所謂，但又可以點？

我就一笑置之。但D人就批鬥人地，要人地都反感。咁就好啦！有人幫我報仇，咁我當然要加入來幫手啦！有咩問題。膠文化令人反感，block文化一樣。好多人莫名其妙被人block，咁可以點？咪用膠文化搞翻對面囉。

好似我同你。明明你就唔算我敵人，只不過，第一槍唔小心開左喇。你又反擊過來。咁咪開戰囉。其實誤會來。認真睇過先知你中立。我就停火喇。

咁你有咩高見師

D人係咁㗎，自己攞來辛苦。

咁我點算
樓主唔好block我得唔得

屈C
標籤C

捉毛入C忽

block得C

個名少左彈性C
屈分化C

講句垃圾當贏左C
死要面C

無人囉喔。總結下C。利用C嘅諧音，代替個字，相信可以帶起一個新潮流。

C教正式成立。在此之下留言，即可成為C教信徒。

黑人問號師

恭喜你成為第一個C教成員。
會員編號1000001。

唔會係第一個lor

咁你快的幫樓主手解翻啦師

太多C玩爛了

時事球

係你損失

咁來辯啦屌 人地覆你又唔理鳩人

又一隻新既波台狗出嚟吠

呢個po真係好好用

你打撚完飛機未呀
12港人po 啲cctoy 手腳推到變Facebook Instagram
垃唔垃圾呀？

日頭到夜晚
我建議大家做拉po師

嘈

唔講咁多啦
波台最多9up玩膠唔會累死人
時事台叫人去東沙害死12條人命

鄉音支那仔

你放愛滋針害死唔小人啦

你身處個組織熱xxx都害死唔小人

又一隻

記得block

仲有無波台垃圾

槍口對外pls🙏

block左未

笑死，成班入黎拆樓豬台

block？

啲狗係咁，會吠有攻擊性

似你 見人就吠

上面成班波台人出哂嚟喇喎
你打算點？又或者可以點？

愛滋病毒係唔會體外傳染 講野之前用下腦啦

你會唔會執返掉左既垃圾

睇你都唔係波台垃圾
唔好學佢地

唯一做到既咪係封鎖

“封鎖”係講緊block自己可見user name list，唔係block個位user嘅發言權，大家搞清楚，一陣以為自己好威咁block7人

跟風師

雖然你心智好成熟，但就對場運動一d幫助同貢獻都冇

君不見Peter攞料之下場？

運動？我去跑下步唔好？
年鳩幾時間成班戇鳩鳩食賓周乜撚都爭取唔到，
班手足死嘅死傷嘅傷，最後淨係識食黃店抗爭
收皮啦連登仔

不見

咁你繼續選擇性失明，活在自己的世界吧

高質師

冇選擇過，因為真係不見

盲人黑白不分都係正路

不見同盲有的距離不過算啦俾你屈啦

任屈師

馴狗師

On狗狗師

樓主深潛咗？
極度懷疑樓主借滑坡謬誤，行分化之實，令其他人分做兩邊陣營，一係就覺得係連登任何笑（唔包括惡意嘲諷同路人）都唔講得；一係就覺得黃衛兵走火入魔。
如果樓主唔解釋返，我會當你係智慧型五毛，持續追擊。

樓主比人屌到消失左
手足

深潛師

好多正評師，樓豬開心師

冇言論自由師

你講嗰兩個「一係就覺得」似乎係同一樣嘢喎你好似冇提另一陣營？

但係可以整到連登收皮，事實證明tg 岩小組運作，唔適合大型討論

點解有「手足豬豬喊」，咪又係時事台乜鳩都 推上熱門咁洗版，其他人咪一樣學樣囉

BLOCK柒班傻鳩三毛後一日 報告
完全沒有班傻鳩所謂單機
同埋係其他POST度被BLOCK既傻鳩
開一,二個黎睇都係講鳩話
所以呢個POST完全推介做指南

可能我表達得唔好
I mean第一個「一係」係講緊黃衛兵

Show blocked user -山本五十6
樓主如果唔出黎解釋返，只會比呢啲五毛睇死

如果第一個「一係」，係指站在波台立場，覺得喺連登黃衛兵令到任何笑（唔包括惡意嘲諷同路人）都唔講得。咁第二個「一係」嘅走火入魔唔係同上面好類似？

都好似係，請問點樣表達會好啲

痛 ＞_＜

你好撚型師

非常實用POST推一推
由頭10頁起BLOCK你會發覺上連登會順暢左
可以係正常POST度發覺班傻鳩點扮正常人

照比例 應該有百頭傻鳩左右
80%係波台三毛賤畜
20%係跟風柒頭ON9仔

d曱甴又出嚟搞事

樓主block晒咁多人未

樓主on9師

推 post 師

好撚型師
溝死女師

加油，你應該有排block

Block 人師

樓主可摸耳show吓你張list

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

咁就賣左隊友。好耶好耶。
追擊C
睇你地狗咬狗骨

阿C精神
加油繼續

呢個就係時事台C

多d人參與唔係壞事
過度認真只會嚇走人

咩賣隊友？
講清楚

好耶？
你中國人嚟㗎 ？

係呀！我係中國人啊 Hi

邊有香港人講「邊滴」
Blocked

啱嘅！講到底，我都係台灣人。雖然係香港出世。
唔知你條七頭講到底係咩呢？支那仔

易大師

事實係贏到個甩左P既低智仔冇聲出

又係你地cctai用先，跟住人地用就block9人，真係惡撚過共狗

其實咩意思唔明

咩意師

屌你

即刻搏咀師